【真‧真‧真大結局】飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」

由於上個Post再次比人蓄意及有預謀地推爆咗 ，今次珍系結局鳥。

歡迎正評留言，如無意外今晚出文完故。

Post 1：

Post 2：

Post 3：

Post 4：

Post 5：

主題曲（挽歌之聲）：

免費一讚，對作者大大鼓勵

留名

痴撚線 訓醒睇以為有文
幾頁都係推推推 推佢老母咩

留名等真.真.真.真大結局

文呢

點解無人搵gay廉出書
每次睇你啲故都好有代入感

開post但係無文睇

又要留名

夠撚薑

又要留名
咪撚再9推啦屌

個哈密瓜都有病 一個推左百幾個回覆

正評你快啲出文

留個靚名

半夜以為有文咁好 點知
佢唔洗訓咁

有意義咁推post都算啦，是旦打個英文字
搞一搞又要開個新post，你估唔煩嫁

條友真係痴線，推足成晚

屌 條友都on9

咁樣推法真係好幼稚

Lm

留名
加速啦gay廉

lm又有小學雞係到推

仲以為有文

新po但冇文，正評忍一忍

留名睇下有冇真‧真‧真‧真大結局!

皮已正

開po唔連故出 留住個正皮先 睇你表現先決定正皮定負皮

lm

初初一出結局po個個都笑，話等睇真真真結局，結果宜家真係出

on9仔

有樣睇

block撚左個哈蜜瓜

on9哈密瓜
再次LM正評

Hold住正評先

嬲啊以為有文睇

推幾次都算，推百幾個英文單字，真係好無聊

留名引文

咪話隨便block 我又唔會少忽肉

未出文先比正評

ha9😂😂

你一個英文字推既意義係咩

新po 留名

留名等結局

留言

Pish

Dllm

開新post冇文

忌廉 block左佢唔好比佢留言啦

啱啱睇完鴻門宴同大戰，發覺女主角成日病
正評等結局

留名等睇冇文爆post

呢個故答第3次
Facebook講過，罰你即刻去like佢Facebook

文完左嫁啦
解散！

點解要sad end

又黎無文開post

都話完撚左嫁啦

屌，盲推有撚用咩，唔好阻住其他人睇故啦屌！

比左正皮啦 好快d出文

佢老母比狗屌

今個post會唔會又比人推爆都未結局

文呢？

( Show Blocked User - 哈密瓜味雪糕 )

亂咁推個條撚屌仆街死啦

再咁真真真落去 就變珍珍薯片啦

祝你長命百歲囉咁

巴打我唔會爆粗屌你，但推百零個留言真係好無謂，會影響倒真係想睇故嘅讀者

冇文......唔正皮住

我係痴線佬

你不如走啦

開post冇文

陣間又比契弟推爆

試下推到無文就爆post

無文

文呀，再唔出又比人推爆嫁拉

開post無文
皮已正

正皮留住先

正皮我就比左 快啲出文啦

已正評 請加速

繼續推到你再爆

有冇巴打表演再推多Gay廉一鑊

我愛Gay廉

pish

戇鳩小學雞

推

都唔算太好姐
咁就出書

文呢

褲都除埋你同我講仲未有文

Reneebobo

又新post 推咁多下真係無用
但都係無文
快d 出

打緊嘛

你做咩要除褲

啱呀 講咗我心嗰句
咁辣殺

都愛你

肯定無

今次係第一次睇gay廉嘅文，覺得文筆真係唔錯。加油。我會追返你以前啲文

唔好咁肯定喎

莫非下一篇就已經係結局

新post 都係冇文

痴線
望住一晚無啦啦爆post
再望下 無文嘅
無啦啦整幾百個reply做乜啫

strong hold正皮
Gay廉文呢

新post無文

仲未有文

十二點會出結局呀
正評留明住先啦

好

再無文又被推爆

文啊～

lm出文

睇下sad end定happy end先啦

90%sad ending

老漢推post

大力一推

有文未

gay廉坐蓮

死gay廉 文呢

一定等到完左先訓
不過個估完左聽日返工搭車睇咩好

12 點一炮過
正評左啦 等你呀

好大機會sad end

gay廉從來無sad end過，信者得救

原來未完

仲未有文？

100%sad end

等sad ending

樓主快啲出文啦

快！好心急

開po冇文

倒數40分鐘

結局了

又完一故

倒數

101%sad end

啱啱再睇多次小白

200% 十二點前冇文

小白姐係邊個故?

準備定紙巾啦各位

最後一分鐘

0000

12點的鐘聲響起

12:02啦wor

鐘聲響起出文的訊號

12點了，仲係冇文

係連登，每過12點就有一位樓主走數

真真真真大結局開左post 未？
會唔會一篇都未有就1001

放心 happy end

「唔怪得女仔都咁鍾意男仔對佢地唱歌啦，我原先以為嗰啲感動係做戲，原來係真。」

「咁你感唔感動？」

「差啲想喊。」我是說真的。

彈完結他後，我們逛到梅田站，是準備乘車離開。她卻忽然說：「你咪話你信命中注定嘅。」

「係呀。」

「咁不如我地玩個遊戲？」

「又玩遊戲？」我有不兆的預感。

「五分鐘之內，如果你搵到我係邊嘅話，咁就證明我地係命中注定，好無？」

「係哩個地鐵站？」

她點點頭說：「係哩個地鐵站。」

「可以咁就測到架咩。」

「你平時都估到架。」

我思想了一會後說：「好啦。」

她笑說：「咁你數五十秒，唔畀偷睇架。」

好。

五十、四十九、四十八.......

四、三、二、一、零。

當我再次張開眼時，她已經不在。

四處都是急步行走的日本人，還有些說廣東話的香港遊客，手持一袋二袋購物袋；有日本的MK學生妹、MK仔流連浪蕩、臉紅耳赤的醉漢東歪西倒地走路。

一張張陌生的臉孔中，已經沒有她的身影。

哪個方向？

梅田車站之大，猶如一座小型迷宮，抬頭望眼前的車牌，盡是不知所云的阪急梅田駅JR大阪駅阪神梅田駅地下鐵谷......看著就頭暈。

這時我又想起那個御守。

哎？

左摸摸褲袋，右翻找背包也是沒有，倒是衣袋多了一張白紙。

在何時不見了。

沒有？

我再次憑感覺而走，覺得向左會比較適合。

向左對嗎？

卻是顧不上那麼多。

4分38秒。

一邊跑著，一邊細心地觀察迎面而來的人，深怕錯失她的蹤影。

「仲唔係妳！」

「なに？」

「Sor認錯人。」

時間一分一秒地過去，我沿路直跑，經過MSCH MASCH、便利店和銀行，卻不知為何來到商場。

商場？

發覺自己已經走出車站範圍，來到商場入口。

我馬上轉頭回地鐵站，忽然間，我想起月台！

對，月台！

2分15秒。

我飛奔回車站，直奔到月台。

日本車站的月台，卻不像香港的只有兩條車軌，這裡是其中一個交通樞紐站，月台可以多達數條車軌，大得驚人。

50秒。

究竟在哪裡？

眼睛卻瞄到隔三四個月台之外，有一個熟悉的身影。

嬌小的藏於人群中。

20秒。

列車的車門已打開，乘客魚貫地擠入車廂中。

10秒。

「唔該謝謝，唔該謝謝。」我實在不懂日文，慌張之下只會廣東話。

大概是我一生人之中，跑得最快的一次。

全身的運動細胞都被激活起來，步履如飛。

「BoBo！」

只不過人的腿再快，也不及列車的車輪快。

我找不到她，只找到一張紙。

「咁可能真係緣無份啦。」阿包說。

「嗯。」我不懂怎去回應。

轉眼間，我們已經來到臨空城。

由於最後一天，一定要逛一逛關西機場附近的臨空城，Outlet的集中地，擁有200多家知名品牌進駐，飲食、購物、遊樂、美景、住宿一網打盡，更設有兒童樂園，為遊客帶來新的購物生活樂趣，你又怎可以錯失良機呢？（利申：非鱔稿）

事實上，在這裡買手信確實不錯。我在這裡選了一隻手錶給前度，畢竟答應好她會送手信。

而且小熊維尼都不在了。

「你估佢地會唔會係度啦？」阿包問。

「唔會啦，佢地應該好早就走咗。」我說。

「好可惜呀真係，不過我地同阿森佢地應該都無乜機會再見。」

「點解嘅？」

「大家都好似好忙咁，同埋始終好怪。但佢地琴晚請咗我地夜晚食飯，超好人，當離別飯。不過唉你唔係度呀。」阿包說。

「佢地不嬲好人，都唔洗你講。」

「不過佢都係想你明白。」

「我明呀。」

臨空城確實如一座城市般大，我們這一逛就是一整日的中午，畢竟名店甚多，要逛光所有店舖都不是一件易事。

進入某間服裝店時，我們打算買牛仔嬲，店內剛好播放著Red Hot Chili Peppers - Snow。

「咦？哩首歌咁熟口面嘅？」我說。

阿傑介紹了歌名和歌手後，才想起是一套電影的配樂，怪不得那麼相熟。

「Anthony Kiedis講話，哩首歌係代表重新開始。」

正想投入旋律當中享受，卻在播放中間中斷，轉了另一首歌。

「咁係咪代表無得重新開始？」我笑說。

再逛一逛，時間已經是日落黃昏，是時候到機場。

離開時，我們經過臨空城的摩天輪。對，臨空城也有一個摩天輪，但是總覺得比不上梅田的，感覺是缺少什麼，以致比不上當晚那個璀璨的摩天輪。

來到車站，買好票準備上車之時，阿包他們說要去洗手間，就把行李放在月台，由我看管著。

無聊的按著手機，程式關關開開後，我又想起那一張紙。

拿出來想閱讀，剛唸到頭幾行，就聽到對面月台有一把女聲喊著：「喂。」

「喂。」

叫了幾聲，我才認得出，那是BoBo的聲音。

「妳......點解會係度嘅？」我詫異地道。

「我坐過站呀！」我們隔著一條長長的車軌聊天。

「點可能坐過站呀！？」這個站的下一站就是機場，怎可能是坐過站。

她的身邊沒有任何人，連行李也沒有。

「學咗你啲衰野囉！」

「妳等一等我！」我正打算繞到對面月台，她卻揮手說不要。

「我走架啦。」

「我知道呀。」

「你要加油，好似我信講嘅咁啦！」

「喂！」

「咩呀？」

「我地真係唔會再見？」

她微一微笑說：「我真係走啦，拜拜。」她說罷就上車，坐上另一月台的列車，往機場而去。

「拜拜......」

即使我們後來趕往機場，也再見不到她們的蹤影。

搞一大輪，又被阿包帶錯路後，我終於坐上飛機，望著外面漆黑的夜空，我全身疲倦地睡著。

忽然有人拍一拍我，醒後才發現是對面座位的女生，她遞上一枝筆。

「你掉咗。」

「喔......唔該。」

有一刻，我錯當她就是BoBo。

飛機急速地行駛，直奔於天際。

我們真的正式離開大阪。

坐在座位上，確定他們都睡著後，我拿出她寫的信，再一次閱讀。

信都被我快弄皺。

「喂，我走啦。

六日原來真係好短，如果旅行可以唔完就好啦。但可惜哩個世界無唔完嘅旅行，總有一日都要返自己熟悉嘅地方，哎～諗起就唔開心。

其實，我諗我都真係一個幾任性嘅人，任性咁做好多明知唔應該做嘅事，任性咁順從自己嘅意願而行。多謝你包容過我。

當日第一次係便利店，就好想測試一下，我地究竟係咪命中注定。

結果你揀中咗，所以嗰日嘅行程，我故意改咗去有馬，睇下我地係咪真係有緣。

每一次買野飲，都好想測試我地究竟係咪天生一對呢。當我地好多地方都相同時，我好幼稚咁以為咁就代表係。

原來個天會整蠱人嘅.....呵！

我諗，我地係命中注定見面，但無命中注定一齊。

最後都證明著的確係。

記得第一次係神戶許願嘅時候，我許嘅願望係，希望你可以忘記佢。

第二次係清水寺許願，記唔記得我幫你許嘅願，係希望你忘記佢，其實唔係我當時係許，哩個係第一個願望，第二個我取代佢係你心中嘅位置。

但你拖住我嘅手嘅時候，我就明白你嘅世界根本離唔開佢，佢就係你環繞嘅太陽。

第三次係嵐山野宮許願，你以為你遮得好完美，呵呵，但係手臂間我已經偷睇到你寫嘅名～本小姐厲害嘛？嬌小都有好處架！

所以我都係同你寫同一樣嘅名，你同佢個名。

兩塊繪馬，功力倍增，一定可以成功架～

我覺得佢未完全忘記哂你，而家嘅你仲係有機架，只要多啲誠意就可以架，加油Osh。

最後幫我多謝屋主先生，多謝佢曾經試過借出地方，小白兔都住得好開心，不過間屋有啲逼，所以佢要搬返去一個大啲嘅地方啦～

P.S. 其實我無故意避開你，嗰日嘅朝早因為我又發燒，我地係去咗買藥呀，我知道你一定介懷，所以同你講定，唔好誤會我啦。

就咁啦。

拜拜。

你五天的吊靴鬼旅伴」

Live

回到香港，簡直就是地獄。

甫下機，我就已經感覺到那種溫度和濕度，香港猶如一個又濕又熱的大焗爐。

「好熱呀～！！！！」我大呼，旁人都以為我瘋了。

「唔洗咁大聲嘅。」他們說。

「好掛住日本呀！」我說。

「哩啲天氣真係......」阿包也加一把口。

在等了延誤近一小時的行李後，我們終於離開香港機場。

「攰死。可以返屋企啦。」我說。

「仲要還wifi蛋。」阿包說。

「.........」

結果我們在機場玩起奪命時速來，不消幾秒就還好wifi蛋，也到正式離別的時候。

「咁我地係度散啦。」

「拜拜。」

「拜拜。」

三人各自分開，這次的日本之旅告一段落。

拖著笨重的行李上車，人流擠迫，由於行李架已滿，我只好在下層待著。

巴士在深夜的馬路上飛奔，戴上耳機，聽著君がドアを閉めた後。

不知為何，這一次眼眶有溫熱的感覺。

「無得坐啫，唔洗喊呀？」旁邊的一個大叔說。

擦一擦眼淚後，我說：「無呀......我有啲掛住日本啫。」

對，好想念日本。

「痴線。」大叔罵了我一句。

或許他所說的不錯。

在去完日本的一星期後，我就正式出發到尼泊爾。

尼泊爾對比日本......我真不懂形容，真是一個marvelous的國家

經歷滑翔傘，我以為我會死。經歷山泥傾瀉，我也以為我會死。經歷被賣豬仔，我也以為我會死。

但又讓我死不去，活著的回到香港。

回到香港不到兩天，就收到前度的Facetime。

「喂，我嘅手信呢？」她劈頭第一句就是。

「你嘅手信？啊！我漏咗係尼泊爾呀！」

「去死啦你。」

「講笑啫，我當然有帶啦。」

「幾時畀我呀？」

「隨時都得啦。」

「聽住先，一陣你又放飛機。」

「妳同佢好返啲未？」

「聽咗你啲建議去做，關係係有好改善咗嘅。」

「咁咪好囉，鬧少陣架。」

「聽講你以前都係成日同我嗌交架啵。」

「所以妳要檢討下啦。」

「唔同你講，我出去。」

「等等！你床頭嗰隻......？」

「做咩？」

「無呀.......未見過嘅？係人地新送畀你嘅？」

「係呀，人地送。」

「邊個送架？」

「我親愛嘅人囉，唔話你知呀，總之唔係佢啦。」

「......好啦，拜拜。」

「拜拜。」

我笑了一笑，呷一口咖啡，然後把剛才畫面中，坐在床邊的那一隻新式的小熊維尼那一幕忘記掉。

只是我還是忘記不了，在日本的第一晚，於夜寂內超市的我們。

妳眺望著遠處問：「喂，你好鍾意你個ex架？」

「嗯。」

她停在超市的中心裡問道：「究竟人係因為鍾意而鍾意，定係因為失去而鍾意？」

「重要咩？」

「我覺得重要。」

「我覺得我自己係前者其他人唔知。」

她沒有說話繼續闊步向前。

「咁冷淡嘅.......」我問答完得不到任何回應。

「你都仲未答我問題。」她轉身向後說。

「我咪答咗囉。」

「我唔係指哩條，我係指機場問你嗰條。」

「重要咩？」我問。

「我覺得重要。」她說。

「點解？」

「因為......」她笑容很燦爛的說：「我覺得我地係天生一對～」

耳邊不時迴盪著那稚嫩的聲音，還有牧童笛聲。

我還是有點掛念大阪。

妳呢？

《飛一次大阪，談了一場六天的「同地戀」全文完》

屌咪撚sad end

sad end

唉

不過多謝樓主寫左個咁好既故仔我地睇

願你一切安好

最後一段睇到有啲亂
係香港見返Bobo？

屌你sad end

文啊

Sad End

Bobo 係咪識個ex?

睇多幾次
冇野了自膠

說好的happy end呢

點樣happy 法吖

後記

如果《寫一首詩》代表天藍，

那麼《飛一次大阪》就是代表彩虹，美麗而短暫，都是景色系列的故事。

感謝把故事追到結尾的大家，原來都出了近一個月，23日的連載。

不少人問大阪故事是真還是假？

大阪故事，其實是一篇遊記加小說。故事在我去大阪之前成形，在我回機的途中構想好結局，應該是我最快完成（腦海）的作品，同時唯一一部改掉結局的作品。

在我去旅行前，已經決定要寫這樣的故事，

只是差角色而已。

誰知，真的就有人物的出現。

感謝BoBo、阿森、小美、阿包、阿傑故事中人物的包容，提供角色原型給我創作，我知道你們想打我十萬遍，輕力一點就可以。

我從未想過，所有主要人物都有關注這個故事，連登的威力真的甚大，也因此在寫作上，生平第一次感到有壓力，也讓一些情節，最終沒有出現。

希望不要生我氣啦，謝謝你們。哈哈。

大阪故事這個故事圍繞的都是離不開。

來到大阪，並不代表心離開香港，除下眼鏡，不代表眼睛就能有新的角度。

留戀過去的事物，執著已逝去的美麗，讓我們總是離不開。

許多細節位置，我都沒有寫死，可以有多一重的解讀，隨你喜歡。

至於故事中的男主角，性格其實與現實中的我相逕甚遠，我對前度的執著也沒有他深。

現實中收到前度詢問的電話，是在中學上學乘車時，而我的反應不像主角，我是不想理會她.....哈哈。

當你忘記一個人，就是自然就忘記。

BoBo人物形象，她真人曾說過，我描寫得挺準確。

至於跟BoBo有沒有聯絡？已經再沒有聯絡啦。

只是她近來好像遇上些不開心的事，如果你覺得這個故事曾經娛樂過你，那就請一起祝福她過的好一點啦。

但不要再pm我要她的照片，100%尊重個人私隱下，是不能給的喔。她的樣子看文就可以，就是文中所說的，笑容確實有治療能力。

記得大家都好羨慕主角遇上BoBo，我覺得重點不應該在這裡。

與其問你能否遇上像BoBo那麼好的伴侶，不如問你能否變成像BoBo那麼好的伴侶。

因為命運並非我們能控制，但自己的內在可以，讓你的另一半幸福。

喜歡故事拜託就請like我fb。

熟我的人也知道，我其實不想寫愛情故事，只是一直在練習，等待完成一部自己覺得「還可以」的作品，所以有機會的話，下個故事再見啦。拜拜。

咁樣叫happy ending?

應該係bobo 係主角個現任？唔明

邊撚到happy先

好空虛

Bobo真係有睇
Hi bobo

我get唔到

Hi bobo

由一開始個題目講明係大阪拍同地戀已經知sad end

happy 條毛

hi bobo

bobo

咁就叫happy
唉凍gay廉出品嘅嘢
我本來就唔應該抱有啲咩期望

Bobo

睇完
正評

屌你呀邊到happy ending
都係有緣無份

咖啡，然後把剛才畫面中，坐在床邊的那一隻新式的小熊維尼那一幕忘記掉。

咁係happy end?

戇鳩當有趣

終於了咗.....好想Happy end

Happy end呢 邊到happy啊 定係我由幼稚園就已經學錯左happy嘅解釋

你條仆街 呃我地都好呀 點解要sad end

大家心目中bobo係點樣？

想知原來個結局係點

都係留返個正皮啦.. 雖然我好想happy end 加油呀巴打 等你下一個作品

真係唔係be，不過都唔係he囉

其實bobo係唔係送咗隻小熊維尼比主角個前度

邊到係happy? 樓豬話有改過少少 放埋原作出黎拼拼睇下

好想識bono

你地覺得咁多個故邊三個故最sad?

下個故再見

未睇先正評

都估到忌廉話happy ending=sad end

不過都係覺得不及徐嘉恩同范統果種sad

有緣卻無份,能相知相遇卻不能相愛

happy end 404 not found

小你喇叭！Sad end！回水！！

謝！

Hold著左個正評真係無錯
正評左

經歷過就覺得呢個係happy ending

可以放低正皮了

btw #202 第三句 應該係「妳」而唔係「你」？

好撚想比負皮
好比心機睇哂兩個ending
但第二個係sad-sad-end

皮已正

辣殺！！！

唉俾正皮啦

好sad

佢前度個妹就係bobo? 老豆老母離婚 bobo跟老豆
又有一話bobo有句你鐘意姊姊嘛 再加上隻維尼小熊
又話個前度啲牆紙係貓圖案同bobo講既一樣

個結局果然好忌廉

你有邊個故可以搵次happy end
好負呀

Sad end

唔知有冇人同我一樣，都中意sad ending
樓主寫得幾好，期待你下一個故
雖然sad ending令人印象深刻，我自己都好中意自虐，但都希望下個故既男女主開心返啲
如果樓主繼續寫愛情故既話

故事到最後我已料到心酸

我自己鐘意Sad end,個結局我覺得好精彩遺憾也是一種感人的美麗
非常期待忌廉下一力作

細心

究竟happy end嘅定義係咩

有巴打講咗

睇完，好sad好空虛，睇怕要開個真。真。真。真結局出黎開心下

生日快樂呀巴打

係 多謝提醒

哩句真

又追完一個故，下個故見

喪屍故呢？

我睇到中間已經覺得你可能會寫佢地有機會一齊再由bobo口中得知 前度同bobo係兩姊妹 之後先有緣無份 點知原來故事入面無講 但後面再增加左幾個好明顯既位bobo係前度個妹 因為前度係講 親愛嘅人即係親人啦

屌比返Bobo我唔要家姐得唔得

我以後都唔睇你d故喇

死啦 點解我睇唔到呢d位
肯定係gay廉d sad既位搞到眼濕濕睇唔到

btw 真心覺得呢個ending比起小藍無咁sad
真係好想多謝gay廉寫左呢個故
為左表示誠意
送個like比你fb同比個正皮你啦

利申: 啱啱出呢個故個陣，我個fd問我有無睇呢個故，佢話佢同你同一班機

唔係喎，由頭追live追到依家，我覺得真係幾Happy Ending

有時唔係下下要一齊先Happy Ending 主角學識放低一啲野，Bobo都選擇咗將「天生一對」嘅回憶永遠留喺心中，其實都幾happy呀～

皮已正

睇完個心那住那住咁
皮已正

真心要揀bobo定家姐既話
肯定揀bobo
呢種type既女仔其實真係幾正

不過睇到最後講佢地係兩姊妹，真係有一刻既心酸

下咩呀 冇記錯嘅話小藍唔係happy ending咩

其實BOBO 一早已經想溝左家姐條仔好耐

次次都係同女主角生活係同一天空下永不相見

次次都係sad end

Btw 皮已正

又sad end

論何為happy end

屌都一早預左冇好結果，
不過咁既結局先係凍忌廉既故
皮已正，期待gay廉下個故

回憶真係唔應該道破
當愈來愈清楚一個人
缺點就會一個個浮現
破壞兩方心目中形象
回憶就只會變成傷痕
由得幻想留係回憶
對兩方都更好係咪

跳海之後飛去搵佢嘛

兩姊妹

你個ex會見到你床頭有隻新公仔🤔
姐係佢。。。 戀上你的床咁喎

係時候寫返維多利亞個故

睇完變左sad mode

其實gay廉係唔係有參考過東京愛的故事？
一，東京愛的故事女主角性格都同Bobo好似
二，男主角都掛住個ex
三，一樣係sad end
Btw,期待你下一個故

兩姐妹都食晒是常識吧

屌你又話happy ending

妹bobo
姊coco
媽dodo

母女丼

好撚心酸
btw 皮已正
加油gay廉 支持你出書

又sad end 等我仲好期待西樓係出happy end
你都係用返凍忌廉個acc算啦

字裡行間都間接帶出gay廉所想啦
生活上邊有大家想像得咁完美咩
係咪happy ending，代入作者角色就知
多謝樓主陪左我成個月，雖然出得好慢

好彩hold起左個正評

成為第300個正評

今次我反而覺得冇咁sad
或者咁樣對大家係最好呢
唔一定話要係埋一齊先叫好
正如bobo所講 有緣相見冇緣一起
如果玩緣份遊戲成功嘅 可能就會係第二個結局
不過現實沒如果

其實本身都只係旅程上遇上嘅人，返到香港就無發展都係理所當然
講起命中注定就諗起小寶個故

有緣無份ending

我要妹妹啊

人生中其中一位過客bobo

凍gay廉：冇死人就係happy end

個

個結尾文筆寫得比小藍嗰個好
之前睇小藍個結尾 覺得好似推得快咗啲好似匆匆收筆咁
攪到同開頭有少少唔連貫
西樓主繼續加油 比埋個維多利亞結局我

咁就大咗結局

LM

好撚sad啊

朝早番工睇埋個結局 初頭其實都覺得係sad end黎,但慢慢體會到有時將美好既回憶封存都係一個唔錯既結局，人生好多時都有咁既遺憾，好多時都身不由己🤦🏽‍♂️

果然不過都完得幾靚

誰說太陽會找到月亮
別人有的愛我們不可能模仿

第一次睇你既故
其實唔鍾意追故
不過呢個真係正
可能咁啱又去完日本（不是大阪）
不過睇到相勾起回憶
同埋文筆流暢 高汁
仲有首主題曲

好撚好睇

好回味
好撚sad呀

多謝樓主又帶比我地一個好故，皮已正

追故咁多日。第一次回
故事真係好正

追左咁多日終於到尾
雖然個結局唔算happy end
但係有時候唔完美先係最完美

加油西樓巴...等睇你下一個故

所以咪話無咁sad

Bobo呀 我要Bobo呀

BoBo

但原創結局係點？

多謝你 Btw勿相認

因為天空係無兩片

小藍個故會重新改個尾部

乜你la 由你寫陌生女仔訓我張床追到依家，獲獲都係同一天空下永不相見，你會唔會想你同你老婆都係咁ar，你咁様難位我地d單身🐶叫我地情何以堪？

冇追唒 有兩個結局？

明明好少係永不相見

啱呀
可惜無如果

好有gay廉特式既happy ending

sad end sad 得好正
往往現實無咁多happy ending

擁有依六日既回憶就係對主角既happy end

其實未完全係sad end 呢加主角都知道左bobo係ex個妹 又知道大家都好掛住大家 之後就

摸腳都唔奶埋，好蠢

感動 雖則 sad end 但好深刻

sad得黎我覺得係最好既結局
但係按腳點解唔玩埋對腳 反正摩天輪冇人見到

好野我就係等你呢句

可唔可以形容多少少對腳？

追返樓主啲舊故
小白同小寶

有冇打算寫下外傳

邊個故

好唔習慣突然間無晒人

唉 最後都係sad end

正評左啦

次次男女主角都冇得起埋一齊

SAD

拉你老母咩拉

終於完了
末日故再見

樓主，唔介意講的話，係咪真人同真人bobo 都有過咁甜蜜的六日？

果然係咁樣

但係你寫既故真係好好睇好高質

繼續加油，寫多啲故呀

btw gay廉肯出書我一定會買
唔好再話自己無人支持啦

有緣無份真係好慘
諗番起一個中學女仔本身幾fd
可惜因中學d撚樣好鍾意傳下緋聞搞到大家好尷尬
到後來分埋班再加上之後佢又番大陸讀書
搞到而家大家好似陌生人咁
諗番轉頭真係覺得自己好撚失敗同好唔成熟

以前細個個陣都因為「怕」而失去好多野

屌sad end
同埋原來係真人真事改故
一路都急住追文，其實無好好認真閱讀思考，係時候由頭睇多次，細味下gay廉嘅文筆。多謝樓主辛苦咗成個月，期待你下一個作品

重睇緊
"唔只係中意檸檬茶咁簡單"
咁背後意義係咩？

陌生女孩
ig故
建議夜晚訓唔著睇

但我覺得到結局部分好零碎，似係cut 走左d野

gay廉你會唔會寫埋呢一個ending po上黎？

係囉 想睇埋

今日我都同心儀的女生玩左場緣份遊戲，但我最後搵到佢，謝謝你提供靈感俾我

我都係🤧

忌廉巴打，我係大版睇住個故ending,真係有d sad
可能之前我都遇過同bobo同一類型既女仔，有d代入左

多謝忌廉巴打
呢幾年多野做之後就少左睇書/高登估（可能因為搵唔到好睇既）
但呢個估我睇到停唔到
你既文筆好扣人心弦
多謝你比左一個咁好既故事我
希望你繼續寫多啲好故 你出書我一定支持

回憶是美好，現實是sad end

諗起之前有個同bobo好似嘅女仔 果陣我啱啱同女朋友分手 咁啱之後我有個手術要做 佢知我驚知我擔心
所以佢一直o係到陪住我 氹我開心 叫我唔洗驚 佢點都會陪住我
佢一直想我開開心心咁過落去 我地一齊打機唱k出街食飯 四圍玩 但去到最後因為我驚手術完唔會見得返佢 就趕走左佢 睇住個故 就一路諗起佢

另外呢 巴打我追左你d故好耐 次次都正皮你 今次第一次留言 你d故真係好好睇

因為加咗對故事一定係唔好

暫時無啦

唔係呀

信住你先啦

把握好而家

咁就好啦

呵呵 都係你明白
我覺得由一首詩開始 自己風格就一直變緊

有無機會挽回呀
多啲留言啦

多謝巴打呀

我好掛住大阪 巴打玩得開心啲

肯定sad end

其實彩悠同徐嘉恩都好心嗡

一炮過 追哂 木下呀樹故 呀樹正仆街
木下

呢兩個簡直要用沉重黎形容啦

我幾鍾意徐嘉恩

小白要睇兩次 睇完第一次，明左再睇，Sad到仆街

一口氣睇哂 好有共鳴 加上6月尾又去完大阪
真係唔好再為左以前有既野 放棄你依加有既野

屌你gay廉終於完
可以開始追了

評已正

又睇多次

人生嘅遺憾

最鐘意彩悠

兩日追完 好好睇 好耐冇睇愛情小說咁甜蜜開心
多謝你 第一次欣賞你作品睇你作品 加油''
出書我一定支持

唔該gay廉快d出文

Cd rom第一次留言 個故好正
雖然sad end但係都正皮

岩岩睇哂
姐係個故既bobo真人同樓主真人有發生過

一如

棄po

完左故好久啦

至少主角都同過BOBO一齊
留下過一段剪影

乜呀

會出書？？

如果大家留多一兩天，可能結局已經唔同，耐何六天太短... 對的人，錯的時空...

咁就一年